[認人][被自殺?]西營盤金坤大廈平台

睇衣著似後生仔

幾時先有白警覺醒